多年後 香港樂壇solo王終回應單線solo

Up乜9

亂9咁兜係度

但其實佢幾頂引

一睇就知係管理員黎啦

點樣彈先會斷淨一條線

個Page幾好睇
佢係咪想行黎天王路線

有咩唔明
雖然我覺得佢似吹水

唔係唔明既 9up好頂癮

謝賢個綠帽仔個page係有人打理
人地大陸市場點會得閒同你玩fb